我做波衫舖的，今日特別多獌狗買嘢

球隊低谷嗰陣又唔買，贏一場就出曬嚟，假球迷

今日特別多獌衫人周街走

樓主=21球衣肥仔老細

仲要印普巴呢啲帶頭搞事嘅人

咁撚威咪剩係唔好賣我地最聯既波衫囉

當聖誕衫著下唔得呀? 過多個月又要pack返入迷你倉架喇